點解科大冇女入嘅

少林寺

樓主就係活生生嘅例子

又係你呀 漢字庫

女就唔會讀n展 曬銀
得商科先有女

科大好多靚仔gay

商女通常一係閪一係雞

why not both

我識嘅UST女仔性格通常好閪
男仔反而正正常常

毒大

好多女，只係你個班沒